%!TEX encoding = UTF8

%
% Énoncé de vision
%

% Tiendra lieux d'introduction au rapport

\chapter{Diagramme de classe de conception}
\pagebreak
\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=\textwidth]{fig/DC-MainLivrable3}
    \caption{Vue d'ensemble du diagramme de classe de conception}
    \label{fig:overviewUML}
\end{figure}

\pagebreak
	\begin{figure}[H]
    	\centering
    	\includegraphics[width=\textwidth]{fig/DC-Zone1Livrable3}
    	\caption{Zone 1}
    	\label{fig:zone1}
	\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=\textwidth]{fig/DC-Zone2Livrable3}
    \caption{Zone 2}
    \label{fig:zone2}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[width=\textwidth]{fig/DC-Zone3Livrable3}
    \caption{Zone 3}
    \label{fig:zone3}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=\textwidth]{fig/DC-Zone4Livrable3}
    \caption{Zone 4}
    \label{fig:zone4}
\end{figure}
\pagebreak

\chapter{Diagramme d'état}
\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=\textwidth]{fig/DE}
    \caption{Diagramme d'état}
    \label{fig:de}
\end{figure}
